我鍾意整喊女仔

就喺課室之內，一枱之隔⋯⋯

「死八婆！」

「你隻畜生！」

我同眼前呢個女仔互相怒視，如果唔係幾個月前嘅行動帶嚟嘅問題，我恨不得馬上衝過去摙死佢。

鈴！！！

小息嘅鐘聲響起咗⋯⋯

代表我可以開始行動實行我嘅「計劃」。

睇住時間一分一秒過去，望見身邊嘅同學一個一個離開班房，我環顧四周，確保唔會有人發現，就將我預先準備好嘅一封粉紅色嘅信偷偷放入嗰個女仔嘅櫃桶。

希望呢個女仔會好好珍惜我嘅心意，然後畀啲我最想要嘅反應啦。

行動成功後，我就返埋位坐低，耐心靜候目標歸來，等候一場精彩嘅戲上映。

萬事俱備，只欠兩人。

鈴！！！

等咗好耐，小息終於完結咗。

同班嘅同學一一返入班房，而我就猶如一隻豺狼隱身於暗處之中，金精火眼咁望住嗰兩隻相當無辜嘅小綿羊正慢慢墮入我設嘅陷阱，準備演出由我編寫嘅一場戲。

戲名：肥婆大戰四眼仔
主演：肥婆儀及四眼龜
目標會喊嘅難度：未知

而喺呢套戲播映之前，請容許我介紹一下男女主角先⋯⋯

女主角肥婆儀係一個成面暗瘡嘅大肥婆，又肥又樣衰，目測超過二百磅，因其係級內第一女惡霸而出名。

男主角四眼龜係一個冇自信嘅毒男，亦係一個存在感極低嘅四眼仔，因其存在感過低所以完全冇人記得佢全名。

「喂！邊個放封信喺我櫃桶度呀？」

肥婆儀大喝一聲，令全班嘅目光都不期然集中晒喺佢身上。

但被女惡霸如此一喝，班上所有同學為求自保都不發一語。

「喂！冇人認呀？咁我拆出嚟睇下㗎喇。」

肥婆儀將粉紅色嘅信封拆出，拎咗一封信出嚟睇，睇睇下竟然面紅起上嚟⋯⋯

然後，佢行近去四眼龜嘅座位⋯⋯

「喂⋯⋯四眼龜⋯⋯」肥婆儀含羞答答咁講：「封信係咪你寫畀我㗎？」

肥婆儀帶點害羞嘅微微一笑，笑得好噁心。

「咩⋯⋯咩⋯⋯咩⋯⋯咩事呀？」仍然懵然不知何事嘅四眼龜立時大嚇一跳，嚇到有啲口齒不清。

「我問封信係咪你寫㗎？」肥婆儀再問多次。

四眼龜手震震咁接嚟一睇，雙眼就擘得更大。

「梗係唔係啦！」毒男慌了，急急否認，但又搞唔清楚點解信上嘅字跡同佢嘅字跡極之相似，「我⋯⋯我⋯⋯我點會⋯⋯寫啲咁嘅嘢畀你呀？」

「唔使唔認啦！有埋你個名，同埋我好認得你啲字跡㗎！」

「痴撚線㗎你？都話⋯⋯都話咗唔係我寫⋯⋯仲有⋯⋯你⋯⋯你點會認得我啲字跡？」

「因為我留意咗你好耐⋯⋯」肥婆儀紅住面講呢一句嗰陣，我留意到成個班嘅人同我一樣全身都震咗一下，親身體驗緊何謂不寒而慄，「唔好死口唔認啦，同我表白又使咩咁婉轉喎⋯⋯」

「你係咪⋯⋯痴撚線㗎？我⋯⋯我⋯⋯我點會鍾意你呀？」

「你唔鍾意我又寫埋啲肉麻嘅嘢畀我？」

「我⋯⋯我話咗唔係我寫，總之我唔會鍾意你㗎！死肥婆！」

當四眼龜充滿勇氣咁講完呢一句說話，我連心都震咗下，但嘴角又忍唔住向上揚。

因為四眼龜正試圖自殺。

雖然佢嚟死期不遠，但同時我嘅目標終於都達成咗。

「你講咩話⋯⋯你話你唔係鍾意我？」

「你夠膽再講多次！」

「嗚⋯⋯嗚呀！」

肥婆儀承受唔到畀自己暗戀嘅人嫌棄，終於喊咗出嚟。

佢可以接受人哋話佢肥婆，話佢惡霸，話佢樣衰，偏偏接受唔到自己鍾意嘅人唔鍾意自己。

呢一次，平時睇落相當堅強嘅佢哭不成人。

喊住咁將四眼龜打到殘廢⋯⋯

原來有幾愛，就真係有幾恨。

睇住四眼龜最後半死不活倒在地上嘅模樣，我個心又寒咗一下，慶幸自己冇做呢齣戲嘅主角，但亦有啲愧疚，好似差啲害死咗佢。

不過點都好，不枉我花咁多心機去模仿四眼龜嘅字跡，再借佢嘅身份寫咗一封情信畀肥婆儀，直接令冇人敢挑戰嘅女惡霸落下人生第一滴淚。

整喊咗女仔，真係好爽。

肥婆女惡霸，目標完成。

***

自從嗰日之後，四眼龜嘅英勇事蹟好快就傳開哂出去，全級都知道佢如何挑戰惡霸嘅地位，一時聲名大噪，再唔係昔日毫無存在感嘅小毒男，成個人都變得有自信咗，朋友都多咗幾個。

而肥婆儀受咗情傷之後，亦都收斂咗好多，終日埋首於書本之中，冇再以惡霸身份去欺負人。

當日嘅惡作劇好在冇人追究，冇人知道係我做嘅事情，冇人知道係我親手製作嘅一場戲。

既然係咁，應該要再搵下一個目標啦⋯⋯

你做乜
我要出書故後續

即興打咗啲文，個故講下男主角有幾仆街

有緣睇到嘅話，就支持一下，留個靚名啦。

對唔住呀，畀啲時間我啦
小弟未有靈感呀
畀我寫下on9嘢調和下心情先

我叫文鈺新，平時啲人都叫我做阿鈺。

依家讀緊中三，就快中四。

而我喺學校就屬於平平無奇嗰類學生，

簡單啲嚟講即係冇咩參加課外活動、成績不好不差、操行中等，連全名都唔係人人記得嘅普通學生哥。

老實講，其實我嘅存在感同未成名之前嘅四眼龜冇咩分別。

我冇咩特別興趣，唯一嘅嗜好就係鍾意整喊身邊嘅女仔。

鍾意整喊女仔，聽落係咪好怪呢？

呢個係我細細個無意中產生嘅癖好嚟⋯⋯

我仲記得好細個嗰陣成日落屋企樓下個公園玩，當時有一個女仔鄰居成日都同我玩捉迷藏。

有一次我玩玩下好唔忿氣畀佢捉到，就好狠心咁伸出雙手推佢落地下，推到佢成個人瞓咗落地，連手腳都擦傷哂，好大聲咁喊起嚟，而兩行眼淚都好快喺眼眶湧出嚟⋯⋯

「嗚⋯⋯嗚⋯⋯衰人！」

「嗚⋯⋯」

由嗰陣時開始，我就好鍾意聽到女仔十分無助嘅哭泣聲，恍似一首動人樂曲，相當動聽。

為咗滿足我一時嘅慾望同快感，跟住我又三番四次去整喊嗰個鄰居女仔。

但後來有一日，鄰居女仔成家人唔知咩嘢事搬走咗，我失去咗唯一嘅整蠱對象，就轉而向身邊認識嘅女仔落手⋯⋯

小二嗰陣識咗個小芬，我趁佢去咗廁所嗰陣偷走哂佢已經做晒嘅功課，搞到佢欠完交之後仲要畀老師鬧到狗血淋頭，喊到成間小學都聽到佢把老牛聲。

去到小四時認識嘅芉紡，我就偷偷地將佢筆袋入面全部鉛筆都掉晒落地下，整斷晒所有筆芯，搞到佢有一堂時間都趴喺枱上面細細聲咁喊。

升上中一後又識咗個阿恩，我從言談之間得知佢暗戀嘅人，然後以嗰個人嘅名義寫咗封信畀佢，內容都係一啲辱罵佢嘅說話。

雖然又成功整喊咗一個女仔，但只可惜阿恩係匿埋喺女廁入面喊，令我冇辦法親眼見證得到佢嘅哭相，只見到佢紅咗嘅眼眶。

由嗰陣起我先至知道，原來呢個世界都有啲女仔係唔鍾意畀人見到自己唔開心而垂頭落淚嘅樣子，寧願選擇獨自承受痛楚，自己一個人寂寞地哭泣。

中二時認識嘅玥兒，係一個超級容易喊嘅可人兒，水靈靈嘅雙眼經常都有啲淚光停留喺眼眸之內，聽我講兩句廢話就會喊咗出嚟，所以我從佢身上都得到唔少滿足感。

曾經畀我整喊過嘅女仔簡直多不勝數，以上只係佔十分之一，要我數哂出嚟真係有排數。

得閑又整喊呢個女仔，得閑又整喊下嗰個女仔。

不斷地成功嘅惡作劇，就令到我更加猖狂，向一啲未諗過嘅人落手，例如女惡霸肥婆儀。

但有時，我都想回味下身邊熟悉嘅人所顯露嘅哭相⋯⋯

「喂⋯⋯玥兒。」我用手指篤一篤坐喺我正前方嘅女仔。

「嗯？」玥兒擰轉頭一望，毫無機心嘅佢對我傻呼呼咁笑著問：「做咩事呀阿鈺？」

「我講個好慘嘅故仔畀你聽呀，但你唔可以喊㗎喎！」我又開始打響我嘅如意算盤。

「哦⋯⋯」一聽到個「慘」字，我講都未講但玥兒已經雙眼泛紅。

「你講啦，我唔喊。」佢話。

「嗱，我嗰日睇報紙呀，講有個阿婆執紙皮生活，但有一日執執下紙皮心臟病發死咗喺街邊呀⋯⋯」我好嚴肅咁講。

「吓⋯⋯你講真㗎⋯⋯點會⋯⋯㗎⋯⋯」未久，玥兒已經喊到淚流滿面，眼淚滑過佢可愛嘅臉蛋，十分惹人憐愛。

我求其吹噓個故仔出嚟都整喊得到玥兒，所以話佢真係幾易喊，係一個超級大喊包。

咁通常我都會氹返佢開心嘅⋯⋯如果唔係人哋見到以為我非禮佢就大獲。

「你又話唔喊嘅，我都未講完。」我心裏正在暗爽。

「我邊有喎⋯⋯」玥兒嘅淚珠滴落我嘅枱上，但始終未大聲咁喊。

「嗱，你聽埋我講先，最後個阿婆畀人發現送咗入醫院，醫生諗盡辦法去救佢，點知⋯⋯」

「點知咩呀⋯⋯阿婆點呀點呀？」玥兒好肉緊咁問。

我神情一轉，嘴角露出微笑，

再答：「點知個阿婆畀個醫生錫咗啖就翻生啦。」

「哈哈⋯⋯哈哈⋯⋯好kai呀你！」玥兒破涕為笑，輕輕拍一拍我個頭，「又整蠱我！」

「你都好kai呀！咁易就喊。」我又溫柔咁拍返佢個頭。

「我邊有喎。」

「仲死口唔認，你啲眼淚出賣咗你啦。」

「咁因爲你成日都整喊我咋⋯⋯等我講依個故事畀我嘅朋友知先，睇下會唔會呃到佢。」

「我估淨係呃到你咋喎⋯⋯」

由中二開始，咁啱同玥兒同班咗兩年，又會成日一齊傾下計，漸漸就形成咗兄妹嗰種關係。

奇怪嘅係我一直都冇對佢有非分之想，真係當佢妹妹一樣，可能因為我唔太鍾意冇腦嘅女仔啩，更何況我已經心有所屬……

玥兒又蠢又易喊，玩下佢都幾容易，而且佢又唔易嬲人，所以呢兩年之間我都整喊過佢不下二十次。

不過就快升上中四，到時候都唔知仲可唔可同佢一班添，冇咗玥兒畀我玩，好似少咗一種樂趣。

***

呢一日掛住同玥兒繼續喺度嬉鬧，完全冇留心上堂聽書。

話咁快就到咗放學時候⋯⋯

天色突然變得陰暗，仲開始落雨。

放學先嚟落雨，唔通連個天都唔鍾意我？

好彩今日有帶遮，唔驚變落湯雞。

我經過學校地下嘅小食部行去校門口，準備打開把遮，

就喺校門前嘅有蓋位置，見到一個幾吸引我眼球嘅身影靜靜咁企咗喺度。

苗條嘅身形，白晢嘅膚色，從背後睇係幾靚嘅⋯⋯

唔知正面係如何呢？

希望唔好係「背多芬」啦！

我行近過去，企喺佢右面，從側面瞧一瞧佢。

映入眼簾內係一個身穿藍色校裙，五官清秀嘅女仔，齊陰加馬尾嘅髮型，再戴住一副圓形嘅眼鏡，畀人感覺係一種獨特嘅青澀可愛。

但係佢西口西面望住不斷降雨嘅天空，感覺好古怪。

望咗一陣，佢依然察覺唔到我嘅存在。

驟眼望落去⋯⋯仲有啲熟口面。

但始終講唔出喺邊度見過佢⋯⋯

到底呢個女仔做咩會企咗喺度呢？唔通佢冇帶遮返唔到屋企？

「啊⋯⋯」

正當我想開口問下佢，佢瞥見一眼，注意到我。

嚇得我馬上周圍望嚟望去，心裏暗驚，生怕佢發現我昅緊佢。

「啊啊啊⋯⋯」我都唔知做咩我要發出啲咁嘅怪聲，可能係想佢以為我係個精神病人，唔好再留意住我。

幸好，佢好快又西住面凝眸雨天。

於是，我又偷偷往右面瞧一瞧。

望住依個女仔拎住把遮，就表示唔係因為冇遮而返唔到去啦，

真係好想知點解佢要企喺度唔郁，但我又唔識個女仔，點好意思問。

廢事人哋以為我係啲狗公想嚟搭訕，跟住我就只顧自己，打開把遮，行入滂沱大雨之中⋯⋯神秘嘅身影消失於綿綿細雨間。

返到屋企，我第一時間就去咗開電腦，然後搵片、播片、除褲、進行手部運動。

睇住螢幕上嘅女明星，我終於記返起頭先嗰個女仔啦，原來佢都幾似我嘅結衣BB⋯⋯

身體某部份嘅蛋白質被眼前嘅景象抽離後，

我嘅腦袋就彈出咗一個想法⋯⋯

「如果可以整喊今日嗰個女仔，好似唔錯喎！」

好，我決定下個目標就係佢！

好啦⋯⋯竟然冇人睇，
我就返去寫出書故啦

pushhhh

好睇 推

推

支持樓主

手土

表哥 如果你得閒嘅話就繼續寫呢個啦 我覺得幾有趣
留個靚名先 利申：台灣表妹開始追你啲故 哄女仔笑個片我live左啦已經 加油